#laravelDevOps

<p align="center">
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://poser.pugx.org/laravel/framework/license.svg" alt="License"></a>
</p>

## A propos de laravelDevOps

LaravelDevOps est un projet commun qui est dans le but d'apprendre les bonnes pratiques de laravel et s'entrainer avec les différentes techs

## License

The Laravel framework is open-sourced software licensed under the [MIT license](http://opensource.org/licenses/MIT).
